
                      Me ha gustado lo inverosimil de la historia y lo de la dignidad del trabajador que ve destruir su ligar de trabajo, y el de todos sus compañeros, pero no se amedrenta y no se deja enterrar por un capitalismo devastador que termina con todo sin respetar nada.
        
            